有無人對住iphone 講幣少爺，個siri 會彈出來

快d 試下你部

挽9me ?

請講...

唔講死老豆，講咗死老母

無野彈出黎wor

利申：off 左個喂siri